有冇人想射林鄭架機落嚟?

一齊打機

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

攬炒之母要保住
佢加埋小學雞博士簡直無敵

林鄭幾時飛?

係
比賀仔嚟到管實收到香港人貼貼服服